冇樓,成世痴屋企人住,單身一世, 係成功定失敗人生?

冇物業
成世痴屋企人
唔結婚單身一世
月入33k

其實慳好多錢
唔洗供樓
唔洗結婚生仔，下半世做老婆隻狗
又可以自由自在做自己喜歡既野
到底係成功定失敗人生？

又唔結婚單身又做老婆隻狗 即係聚個有樓老婆?

你鐘意咪得囉
但你如果覺得無野點會上黎問

咪撚俾個世界框死自己至得㗎

唔洗結婚生仔下半世做老婆隻狗

主觀可能覺得冇問題
但世俗眼光會覺得呢條友係失敗者
人生唔夠完滿

迎合到幾多樣呀世俗眼光

你要世俗眼光認同依點已經好失敗

成功，咁先係最自由既人

可以用既錢一定多好多，四圍叫hg都得喇

買個有獨廁的工廈單位做second home
可以set 間打機房/relax 空間

耐唔耐去酒店訓幾晚咪仲好

有咩問題
我同老婆老豆老母一齊住
開心生活中